英國法院駁回華為索取滙豐內部文件申請

美國指控孟晚舟向滙豐銀行，隱瞞華為與伊朗的交易，違反美國對伊朗的制裁令，尋求把她由加拿大引渡到美國受審。她的律師上星期入稟，要求英國法院下令，滙豐交出帳簿等內部紀錄，希望證明孟晚舟沒有誤導銀行。倫敦高等法院的法官周五，以沒司法管轄權下達命令為由，駁回華為一方的申請，並要求華為支付八萬英鎊訟費，華為對裁決表示失望。

日出

英國越嚟越硬

始終都係英國文化最撚common sense

點撚樣想英國法庭落命令要美國滙豐交文件

其實點解要叫法院叫銀行交紀錄
啲紀錄唔係應該自己都有咩 自己既交易紀錄都唔可以問銀行攞

好撚正

英國說沒管轄權，即是香港法院告時無得推莊